中華白海豚屍體南丫島水域擱淺 本年度第23宗

中華白海豚屍體南丫島水域擱淺 本年度第23宗
2020-06-09 HKT 13:11

一條中華白海豚屍體被發現在南丫島水域擱淺，是本年度的第23宗，這條雌性年幼海豚身長約115厘米，已被送往海洋公園作詳細解剖。

海洋公園保育基金表示，昨午接報通知，發現海豚屍體已嚴重腐爛。基金呼籲公眾若發現懷疑鯨豚擱淺，可致電1823熱線，並提供發現擱淺的時間、地點或相片，以便行動組盡快到場跟進。

RIP

咁死法10年會唔會絕種

手足RIP

屌你老母大白象公程

又一件lock